比人告謀殺果位26歲男子點樣？

比人告謀殺果位26歲男子點樣？

冇人提過佢

又話有兩個醫生做證

有冇佢朋友知道情況

擔心

有冇人知道發生咩事

我無野講

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
大家記得善用Blockchain 永久backup重要個人資料

【網絡安全】如何匿名免費咁放資料上Ethereum Blockchain測試網絡

尋日提堂押後9月再審

希望佢無事

誤殺架啦。。。
這單野佢落口供認左推人個人又跌落起
除非證明到佢因其實隱疾而死。。。否則扣埋假三四年左右啦

咪話左有醫生定護士證明當時頭部無流血

好似又冇左消息

/六旬翁在中環碼碩與人爭執，期間被推倒，兩日後死亡。26歲青年被控謀殺罪，案件今（3日）在東區法院再提訊，控方透露，一名市民在認人手續中認出被告，由於警方需作進一步調查，裁判官將案押後至9月25日再提訊。/

報紙剩係咁寫，有冇醫生護士唔知